政府決定押後立法會選舉一年 計劃提請人大常委會決定

本地疫情嚴重，影響到9月6號舉行的立法會選舉。知情人士透露，行政會議今早討論有關問題，決定押後立法會選舉1年，至明年9月再舉行選舉。

據悉行政長官將引用《緊急時期條例》賦予的權力，押後立法會選舉。政府亦會提請全國人大常委會就有關問題作出決定。

押後選舉會出現立法會真空的問題，估計會由原立法會成員多做一年去解決。按《立法會條例》，在立法會任期結束後，行政長官可要求立法會主席召開緊急會議。

但延任一年要解決的問題不只是立法會真空，而是明年9月選出的新一屆立法會，其任期究竟是餘下的3年任期，抑或完整的4年任期，由人大常委會作出決定，較為穩妥。

2005年時任特首董建華中途落任，後來也是由人大常委會作出決定，補選產生的特首只完成餘下兩年任期，而不是完整的5年任期。

當然由人大常委會作出決定的另一個好處，就是整個延期及補選的安排，不受司法覆核挑戰。

Source ： 巴士的報 唔post link

用國安法咪得 龍門任佢擺

咪押囉

明知輸硬就屈多一年

黃絲唯一希望都冇埋，肯扔掉幻想未

咁你想點呀P牌仔 幾時拎武器攻狗屋呀你

丟掉幻想之後應該做乜

DQ咗嗰班係咪可以重新宣誓

整多個臨時立法會
到時乜春都通過哂先比你班香港人慢慢選

巴士的報 係共煤？

35+是幻想

傀儡做唔到野
要幕後隻手出黎表演

星島集團

最好由人大決定啦

fake news 集中地

好呀，歐盟未做野，提供多樣野比歐盟加重制裁

sir this way

似會全部dq 因為咁先符合習大大做法

唔係外交同軍事先揾中廿年咩？
選舉都揾？
一國兩制？

加速師

做乜鳩
好過癮喎

其實都樣衰到咁，點解唔直接任命邊啲人做議員

等睇解散特區政府

真係勤力

跟得幾貼

黃洋達: 歡迎押後立法會選舉

用緊急法使乜搵人大

搵人大又使乜用緊急法

叫人大釋法，永續立法會都得啦

上年啲死死傷傷原來仲唔夠嚴重

人大3000可唔可以都制裁曬
咁就黎制裁沒收全部黨員財產近好多

仲勁過35+

人大釋法係解決任期問題

開post傾點樣移民外國又可以係香港炒樓，做太空人

同問

疫情來到，仲要北京咁高風險吹雞叫幾百人返來開會

又揾大陸閪維護了

據悉夠未呀
周圍放風試水溫好肉酸呀
學下習大大咁啦

3年定4年
是鳩旦啦
反正到時支共都收皮
重組立會架啦

Push

#362827

一意孤行

其實唔洗延遲，個立法會都冇用，廢咗佢啦

人大委任埋立法會議員囉

吓？唔係林鄭自己話事嘅咩

又有子彈打國際綫
佢押後一兩個月都解釋到
押後一年真係點都講唔通

快d啦
唔加速點攬炒

好過DQ幾個

又一隻

星島集團子媒

唔好用緊急法推遲啊
一定要人大決定表決推遲先推遲

香港特別行政區已觸犯香港民主及人權法案

咩都提請中央，要呢個特衰政府做咩?退返哂D人工出黎啦

叫人大直接管香港咪得 搞咁多野

選民登記會唔會押後一年先？

屌叫中聯辦港督出order囉
搞甘多野

哩d又唔用緊急法????

又緊急法？有咩咁緊急呀？又話今日疫情到頂

公務員好黃

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

英國地方選舉就係延後一年

所以咪由佢延

有無諗過押後可能輸得仲甘

仲未傾完

伊朗王

你話點咪點

用緊急法實比人JR，上訴庭都講明唔可以違反基本法權利

但香港每日先～100

老美話想睇下今次選舉
港共就押後一年
掉啲咩幻想

反正個選舉一開始都係俾美國睇唔係俾港共睇，延後一年未俾美國又有位入佢剝削香港人權囉，開心都來唔切，總加速師繼續加速

將政治環境拋開係度講風涼話嘅人係低莊啲
利申：冇諗過35+可以做到，而家咁就更多籍口要人加多幾錢重黎制裁，橫掂虧嘅只係中共同港共

真係一國一制
而家做乜L野都要問中央

解散特區政府算啦

人地以為炒住股抽人水好叻叻

Agger 35+只係bonus

唔夠膽全面dq係度拖

人大常委真係好駛好用.

建制個朵臭曬點押後都係輸

唔係講緊cap 241《緊急情況規例條例》咩

躝啦 #362827

提出同贊成一年後搞嘅全部落鑊制裁

準備打仗

諗起上年放風話戒嚴。最後變成黨鐵提早收車

等緊《禁止蒙面規例》上訴到終審
而家個狀態應該係無違憲

最鍾意打稻草人㗎啦自以為睇得通透

中共決定
一國一制

上頭有無諗過請錯人
少少野都要攞上去上面Approval

其實依家取消等一年先選都唔差
都DQ硬

老人死多幾件
送子彈比五眼

立法局

輸最多既只係普通人，對班官黎講最多無得去歐美，但一樣可以留係大灣區做土皇帝，榮華富貴唔會少

係呀，你咩都唔做人地可以照選，跟住訓喺度都大勝再同外國講大多數人都支持佢地

咁樣就最無幻想啦可？

其實比例代表制+功能組別
點計都計唔到35
33已經好盡
除非功能組別有二五仔

無限權力

佢地本人係嘅，但攬炒埋啲仔女果時好難講

好波美國全部行會一齊制裁

有子彈比美國

廢除立法會啦

你個政府仲有乜存在價值，內部事務都要問人大

人地延係因為疫情堅嚴重，但最重要都係有經國會同意，等同人民授權左，而且又冇爭議，全國同意咪ok囉

點同香港，行政當局自行宣布，加上明顯有政治爭議，個正當性完全唔可以一概而論

仲要成日老作

推

人民日報-中央有權以疫情嚴峻為由，本屆不設立法會選舉，全體議員改由人大選出

鄭松泰成最大贏家

所以其實35+從來都係項莊舞劍 意在沛公
個重點不在結果 而在於過程
上年6月9遊行之前 夠話和平遊行無用啦
咁最後搞一輪又係撤回逃犯條例
而且香港仲發展到今日咁既田地`
2019年6月8日個陣 有無人預先估到呀?

學好d廣東話先黎連登啦屌

咁怕輸咩

01又報埋

直接啲人大做埋立法會個份啦

永續立會?

有無需要一年咁耐呀DLLM